Ahoj, Adame! Jak se maš? Ja mám se dobře. Lenka už mí řiká, že ty bydeš v Praze o víkendu. To je moc fajn. Tak se sejdeme na nadraží. Pak půjdeme na Staroměstske náměstí, tam uvidíme Orloj. To je nejkrasnejší naměstí v Praze. Večer půjdeme do Lucerny. Myslim že v Lucerně budet moc zajmový večer, tam budé špívat česká skupina. To budet moc hezká navšteva! Čekám na tvůj odpověd. Tvůj Adam.
